球皇永遠得一個

丙朗食屎啦 成場冇腳好波

美斯入第一粒勁撚到癲 中路帶入去扭過幾件 跑緊突然變速 仲要冇乜起腳動作 唔知咩事就入左
第2粒絕殺 唔洗講啦 盡顯球王功架
傳停帶踢 樣樣精
冇尼馬+so9俾蓋青燈死既情況下 1人之力扭轉比賽
呢場絕對有老馬,比利級數 搵c朗黎比較is無肉...